其實有冇可能一日之內清哂全港馬路既冧樹

有冇可能係可以
但個仆街政府唔做

清左老解點出黎

又唔係澳門

查實全港有幾多清潔工

其實清理唔一定送去堆填區
可以放係d冇咁阻人既地方

眼看馬路由兩條線變半條線
完全係考驗司機既技術

點清
我屋企附近啲樹全斷

唔係要清晒，起碼停工一日，清主要道路啦。

Missions impossible

你去清一定得，你唔清無可能

公司話下晝先返工

問下啫，我知要返工，唔好咁燥啦

好過而家同人逼地鐡

香港人肯自己幫手咪得囉
美國年年打1風 好多都係平民自發清理
等你國民警兵黎

香港人：要返工，不了

點清

無
啲外判食開人血饅頭
肯定加鳩政府價先開波

你幫手就ok

咁都要有工具先得架，細棵都還可以合作搬走啫，冇電鋸嘅話咁大棵樹點搬

有心既人唔會搵籍口 大把人屋企有工具啦